阿記琴晚好波，贏咗三粒

阿士東維拉